太子站CCTV案明天9.19 2:30 宣判

molamola

{❗️❗️❗️大鑊! 冇人講⁉️ 太子站CCTV案明天9.19 2:30 宣判! } 好多人inbox 叫我查 8.31 MTR CCTV。咁我就知有人入稟左高等法院，要求法庭頒令港鐵披露當晚太子站及荔枝角站的閉路電視片段，咁冇我的戲唱啦。諗住等明天結果。

然後，我見到個官的名 ------ 周家明 !!!

佢咪負責MTR禁制令!!!?
唔止頒布MTR禁制令，以下的嘢都係佢判的:

- 高鐵香港段一地兩檢案 :
法官周家明裁定一地兩檢並無違反《基本法》，覆核被裁定全部被駁回

- 觀塘遊行丶荃葵青遊行MTR 停駛行為失當案:
周家明法官下達判詞，指出港鐵是基於乘客及職員安全才决定停站，並非「全然不合情理」( Wednesbury unreasonableness)，故其司法覆核申請沒有合理爭辯，駁回此申請許可。

- 機場三跑環評報告及工程許可證司法覆核案:
法官周家明認為，環評報告在衡量三跑的噪音與空氣質素的影響時，是基於現有機場運作的數據作評估，認為沒有遺漏或不足。 他又認同環評所指，工程對中華白海豚的影響是可以逆轉，故環保署署長毋須就所有細節問題作公眾諮詢。

- 梁振英UGL司法覆核案:
前特首梁振英涉收取澳洲企業公司UGL 5000萬元未有申報，律政司最終未有就此事，及立法會議員周浩鼎將調查相關文件交特首辦修改作出檢控。「長洲覆核王」郭卓堅及社民連曾健成質疑鄭若驊的決定，並指鄭等人未有徵詢外聘大律師的法律意見，是違反檢控政策，要求司法覆核。二人早前向法庭申請覆核許可，法官今天頒下判詞，拒絕頒下覆核許可。法官指申請人沒有合理爭辯之處，也沒有勝算。

法官周家明頒下判詞，認為申請人一方未能證明律政司是次做法，超出或可能超出《基本法》就其刑事檢控權的限制，形容相關申請未達合理爭辯的理據，亦沒實際勝算，裁定不受理上述覆核申請，不作出任何訟費命令。

—————————

周家明，2014 年梁振英年代上任做法官。根據《基本法》，法官是由香港特區行政長官按照司法人員推薦委員會的建議而任命的。咁我當然唔會妨礙司法公正丶藐視法庭，什至作出任何誹謗啦~~~~~ 分享下法官大人過去的判決啫~~~~

要關注，但藍官判，打定輸數

狗官

我屌
死仆街周家明
屌哂佢老母祖宗十八代佢老母臭閪

狗官

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

上訴

唔係掛

球證又係佢，宜家VAR又係佢，我都係返屋企把撚

上訴再上訴
你一日唔公開 我地一日都唔會停止拆鐵

唔俾cctv晚晚黎搵你

判好啲呀周家明
小心錯手幫班暴徒撥火呀

和理非有冇野幫到手？

有無程序可以換到個官

敗訴之後有冇得上訴？

周家明出名係紅官

其實可唔可以多啲傷者出黎呀？ 連續10個案件既話 唔信10次都係紅官審

佢好似係搞黨鐵禁制令個官

推

push

屌

技術部仲執緊條片，比啲時間

Mola

縱容兇手犯案都係罪嚟
知情不報都係罪
我哋雖然定唔到你哋罪
但係佛教有因果報應
天主教同基督教有未日審判
唔好以為自己做咗啲衰嘢冇人知

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

支持上訴

深紅果隻紅

戴教授？

咁仆街了

玩完

準備上訴

屌，咁仆得街啦

有無野可以做

撲街了

準備定上訴

呢條粉人一定仆街

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

Pish

他又認同環評所指，工程對中華白海豚的影響是可以逆轉，故環保署署長毋須就所有細節問題作公眾諮詢。

逆轉你個頭

Push

堅持到底！對抗到底！

612 721 811 831cctv 新屋嶺

周家明係司法覆核專用官
之前係前公民黨姓歐果個

推呀有咩野可以做

周家明？
幫佢報定美國ICE同埋中國器官捐贈算啦

有冇搞錯！！！

唉你老母香港真係冇法治可言

認真有樣睇

可以加入制裁名單

Molamola

頂

721 831

cls

點解次次判呢啲都係呢啲狗官，點樣派官？
我想學下野

【14：34】去年參選立法會新界東補選的劉頴匡，因選舉主任認為他支持港獨，在未給予機會解釋立場下裁定其提名無效，劉頴匡早前提出選舉呈請，高等法院法官周家明今頒下判辭，裁定劉勝訴，當日勝出補選的范國威非妥為當選（not duly elected）。

法官周家明在判詞中指，選舉主任並未予機會周庭回應，就取消其參選資格，是明顯違反程序公義，又引用其後宣判的陳浩天選舉呈請案中，法官區慶祥表明基於程序公義

高院法官周家明昨裁決指出，現時法庭所得資料有限，亦欠缺少年庭聆訊的完整對話謄本，未有足夠資料掌握男生當時被捕情况；僅知道男生穿黑衣、戴口罩，但沒有進一步資料顯示他是路過或參與示威，尚有可合理爭辯之處，決定批出司法覆核的許可。

Diu

有無得再上訴咁搞法點對得住831班手足

tui

push u

我哋有咩嘢可以做?

屌你老母有官唔做做狗

幫佢上twitter ，等外國人自己評論

呢d預咗上訴

喊定先

一定不批，100巴仙肯定。

其實佢算ok

搵人控告黑衫示威者在太子站引起爭執，令你不能由深水埗坐地鐵去長沙灣，焗住行路，要求賠償精神損失。

Diu nei Lo Mo!!! Push ah

up

上訴再上訴 ！

啲重要嘢都安排畀呢個官審，司法行政方面好有問題

同問

搵家明

Fuck

唔得就上訴再上訴再上訴呀Dllm

上訴 612基金進場

有無得上訴 搵第二個官判

屌唔撚係呀麻

聽日係個官係判批唔批準司法覆核嘅許可
簡單嚟講，就係個官決定俾唔俾你入閘司法覆核
如果佢拒絕，如以上所述係可以上訴

好啦，你上訴完，個官如果又維持原判，即係拒絕多次
咁你可以就住佢個上訴判決再一次上訴
就如上圖所述

所以，聽日就算輸咗都未輸晒

Link:

我知大家都好嬲怒，但懇請唔好作出侮辱法庭或者法官嘅言論。因為呢一刻，我哋仍然相信公平公正嘅法治係唯一解決當前問題嘅渠道，呢樣亦都係我哋一直爭取同守護嘅嘢。假若仍有法治，法治自然會還香港人一個公道。假如法治已經名存實亡，你今天侮辱法庭他日就會被清算，變相自投羅網。所以大家應該沉著應戰，才能百戰百勝。

正人君子

Wtf

捉家明

一定要上訴去到終審法院

呢個好似唔係司法覆核黎

molamola

頭兩樣同輸咗無分別，順便dq補選出嚟嘅民主派議員

狗官 吥

靈界既義士唔會放過周家明

準備上訴啦

hai

pish

屌 咁已經predict 到結果

有冇得做佢條撚樣

香港人錢最多
上訴

今次好大獲
周官
做返一次對香港人好嘅嘢得唔得?

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田

狗官冇人性，唔使同佢講咁多！準備上訴啦

周家明

含撚了

我當晚喺現場 冇受傷 揾左民陣同星火都冇受理

手足，唔好失敗主義

我都想問

準備定上訴要用嘅嘢

做壞事害人要落十八層地獄

唔識法律
有冇得合理質疑呢個判官, 認為佢唔適合審呢個案件

講真就算真係公開都唔會係原整版本啦

仆你個街

上訴變第二個官
大家預左延長戰啦

唉 預期要再上訴了

交cctv 還狗鐵清白啦

721 831 新屋嶺

831嗰日喺修頓遇見個阿叔，佢話已經預咗第19層地獄俾林鄭，到時加埋呢個狗官

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

其實d 官真係無幾多個係好人 好多都係既得利益者......唉

又係呢條友判

屌 紅底官

其實周官係專做JR咁滯
所以基本上佢做親都係爭議性話題

之前佔旺有單佢都係冇幫DOJ
周庭贏（雖然我覺得係輸）又係佢判
雖然唔係話佢一定唔係紅
但捉住一部份判詞去鬧其實好冇意思

MOLA MOLA

吊

好很多街坊

冇希望

預左要上訴，但件事唔可以再拖啦！

有無得話佢偏頗
換人

Dllm

嘩屌

有無得上訴去終院

大家睇實啲

去R洲以當地消費者或投資人名義告可能更容易,賠償亦可以大鑊N倍.

仆街狗官 死士們唔會放過你呢個官官相衛嘅仆街

留名學野

上終審囉

721
811
831

唔俾係咪身有屎 既然一路強調冇死人就應該要放cctv出黎

屌佢老母 拉大隊去打小人

我覺得佢好過區慶祥

留言話仲有終審法院

成個鄭子誠咁樣既mola
mola一定有陰謀

人權及民主法案加佢名

憑咩做法官
人權法一定您有份！周家明！

香港法治已死！依家只有靠群眾力量推有良心知情人事爆多d料！

但周庭案勝訴，同羅美美告機管局容許689個女拎行李，都係周官判，兩單都係Applicant (周庭&羅美美) 贏wor

可能到時燥黨鐵話個cctv太耐喇，del左喇

制裁名單其中之一

個個睇兩句懶人包就算
係咁嫁啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大家冷靜d,慢慢睇晒個post先

除咗高鐵嗰單，其他案冇睇過judgement ...

高鐵嗰單 係因為司法覆核當時仲係一地兩檢嘅立法程序，仲未造成咩傷害，所以好難證實違憲(基本法) 加上基於三權分立，法庭係唔會以一個政策好壞而作出判決，只會就行政措施嘅合法性(合憲性，即係有冇違反基本法) 而作出判決

有啲官係判得唔合理被屌都算

但周官判都算有紋有路⋯？

而且周官老是常出現 就咁睇呢個po就屌佢係紅官咁即係啲人以前都冇點關注香港司法覆核⋯

報導partial truth
咁同文駐報有分別咩

匯*

我只係希望大家唔好因爲一啲案嘅結果就屌個法官 咁同啲廢老藍絲有大分別咩
屌都比理由吖

周官同其他紅官比真心一向判得算有紋有路

知道大家對社會好失望

但屌周官留手少少pls

屌⋯⋯ 冷靜少少好冇⋯⋯⋯

689個女運行李單野 周官判機管局敗訴wor

屌 周官判過羅美美 周庭贏wor

老是常出現

屌 睇下我cm吖絲打
留返力屌何妖啦

你地咁屌法我有少少同情佢

屌！

屌 淨係睇partial truth 再貼張相屌7佢 同5毛分別係邊 醒啊各位絲巴 留力屌777 何妖好過啦

屌 689個女運行李
周官判機管局輸
但佢又係咪狗官
輸打贏要

推 繼續上訴

咁輸撚硬啦

判咗先選, 放負都冇用

幾時呀仔搵返個老豆

屌 睇下我啲cm ok, 搞都唔搞周官

仆街喇

推呀

屌
又藍官

全香港人都會睇到

法官驚唔驚美國制裁？

全香港人睇撚住你判
你敢亂判,我敢肯定隨時有人私底下判決你
到時唔好後悔

打定輸數都得 依隻明親共搵到政府爪牙黎判睇黎太子站真係發生左野

push
大家冷靜d先

係一個冇法治既地方講法律

可能會話驚影響刑事調查所以唔俾了 bye

推推推

今日下午 2:30pm
推

準備上訴去終審庭

今日下午 2:30pm會狂風大雨 天都會睇唔過眼

跪求皇天擊殺周家明

衝

準備上訴都得

出結果未？

屌 你係咪on9架 睇下我啲cm先

屌 冇撚人理我

幫你推

PUSH

謝巴

但都睇開了

再上訴？

1430

重要！必推

唔怪得美國要任命終審大法官。

推，重有兩分鐘！

612 721 811 831 新屋嶺 黨鐵

推呀！

有結果未？不過係紅底官判，我唔睇好。

推返出黎啦

美國法案要指名制裁狗官

唔得？

點？

831

香港司法已死

判左未

結果係點？
有冇人知？

完。

判決書出左但唔識睇...

721 831恐襲 新屋嶺酷刑 輪姦

source?

點

結果係?

香港教育大學學生會長梁耀霆早前入稟高等法院，指他在八三一太子站衝突中路經太子站時被困，反遭警方無理拘捕並施以不合理武力，欲向警方提出民事索償，故入稟要求法庭下令港鐵披露及不得刪減當晚太子站及荔枝角站的閉路電視片段，周家明法官今午頒下判詞，下令港鐵需安全地保留當日兩站的閉路電視片段，直至有關申請公開閉路電視片段的審訊，但周官亦指出部分閉路電視片段有被刪除的風險

係咪不了左？

即係唔可以刪cctv
包括荔枝角既cctv

至於公開俾所有人就根本唔係呢個申請做緊/做到既野

其實合理
法律上好難公開

公義去左邊

黨鐵:刪減完之後先判 太遲了

石硤尾站都重要

都無判輸，審訊未完。

班暴徒唔去圍佢係咪收左錢選擇性包圍?

差石硤尾站

比人打死左啦
你有無出手保護過, 公義

其實個點解唔係架車裏面的CCTV?
應該有吧?

推 上訴

推推

即係叫狗鐵要刪就快啲刪?

應該每卡都有cctv

但好難有理據，又冇傷者可以民事索償...you know what i mean

舊車(白色m train)無cctv

法院下令港鐵需在有正式結果前保留831相關閉路電視紀錄，是為法院正式向港鐵之要求。未判

根本香港無法治
法官有政治傾向
沒有公平審判

高院頒令港鐵須保存太子站閉路電視片段至擇期聆訊

19.09.2019 15:02

8月31日在港鐵太子站被捕的教育大學學生會會長梁耀霆，早前入稟高等法院，要求頒令港鐵披露當晚太子站及荔枝角站的閉路電視片段。高院下午頒下書面裁決，裁定港鐵須妥善保存有關閉路電視片段，至於是否需要公開片段，則會再開庭聆訊，最快今年底開審。
根據入稟狀，梁耀霆一方要求港鐵須保留、不得篡改及交出8月31日晚至9月1日凌晨的閉路電視片段，以供梁耀霆證明警方令他身體受傷，申請民事索償。港鐵一方反對，指已經以新聞稿方式表明相關閉路電視片段會保留3年。

屌 要等到年底先開審係咪公開CCTV????
咁耐????????

年底先公開會唔會太遲？
咁梁同學入稟個披露令係咪第二樣野？

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

一牽涉到政治就唔會有絕對公正..

要搞咁撚耐, 到時港鐵講冇keep 咁點

咪講左keep3年

儲定錢去CFA

星火都唔理?

上訴到到終審 搞幾年先會有
但係遲D可能終審D法官都係鼠王芬D徒弟

幾個月幾年夠哂時間砌生豬肉啦
三權合作

星火wtsapp tg都冇覆
民陣話會轉介去律師 有需要先再揾我 但最終冇揾
但我諗依家有教大學生告 佢好似又有受傷 咁應該ok?
應該唔會因提告人數增加release cctv嘅機率？

on9有人失蹤左生死未卜，等3個月？起埋骨啦屌

審佢老母 同埋當日嗰幾個蓄生衝入列車打鳩市民架列車有冇cctv 有一定要拎埋

【LIVE】消防處回應831港鐵太子站事件（19/9/2019）